[
    {
        id: 310251,
        title: "گوشی موبایل شیائومی مدل Poco X6 Pro 5G دو سیم کارت ظرفیت 512 گیگابایت و رم 12 گیگابایت",
        desc: "گوشی موبایل شیائومی مدل Poco X6 Pro یک گوشی قدرتمند با امکانات پیشرفته است. این گوشی دارای قابلیت استفاده از دو سیم کارت می‌باشد، که به کاربران امکان مدیریت دو شماره تلفن مختلف را در یک دستگاه می‌دهد. با این قابلیت، شما می‌توانید به راحتی بین شماره‌ها جابجا شوید و از تمامی امکانات شبکه استفاده کنید. ظرفیت حافظه داخلی این گوشی بسیار بزرگ است و تا 512 گیگابایت فایل را می‌توانید روی آن ذخیره کنید. این فضای ذخیره‌سازی وسیع به شما اجازه می‌دهد تا عکس‌ها، ویدئوها، فیلم‌ها و برنامه ...",
        brand: "شیائومی",
        rate: 4.5,
        price: 18400000,
        discount: 0,
        specifications: [
            { question: "فناوری صفحه‌ نمایش", answer: "AMOLED" },
            { question: "رزولوشن عکس", answer: "64 مگاپیکسل" },
            { question: "نسخه سیستم عامل", answer: "Android 14" },
            { question: "اندازه", answer: "6.67" },
            { question: "اقلام همراه", answer: "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای" },
        ]
    },
    {
        id: 310252,
        title: "گوشی موبایل شیائومی مدل Redmi Note 13 4G دو سیم کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 8 گیگابایت",
        desc: "سری Redmi گوشی‌های هوشمند میان‌رده شیائومی تا به امروز توانسته‌اند با بهره بردن از مشخصات فنی قدرتمند و البته قیمتی مقرون به‌صرفه، عملکرد بسیار درخشانی را از خود به جای بگذارند و شیائومی Redmi Note 13 یکی از این میان‌رده‌های دوست داشتنی است که در برخی از مشخصات فنی در نظر گرفته شده امکاناتی در حد و اندازه یک پرچمدار را در اختیارتان قرار می‌دهد. این گوشی به صفحه‌نمایش با ابعاد 6.67 اینچ و رزولوشن 1080×2400 پیکسل از نوع امولد با نمایش 395 پیکسل در هر اینچ مجهز شده است. نرخ بروز ...",
        brand: "شیائومی",
        rate: 4.4,
        price: 10799000,
        discount: 0,
        specifications: [
            { question: "فناوری صفحه‌ نمایش", answer: "AMOLED" },
            { question: "رزولوشن عکس", answer: "108 مگاپیکسل" },
            { question: "نسخه سیستم عامل", answer: "Android 13" },
            { question: "اندازه", answer: "6.67" },
            { question: "اقلام همراه", answer: "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای" },
        ]
    },
    {
        id: 310253,
        title: "گوشی موبایل شیائومی مدل Redmi Note 13 Pro 5G دو سیم کارت ظرفیت 512 گیگابایت و رم 12 گیگابایت",
        desc: "بدون هیچ تعریف اضافی باید قبول کنیم که گوشی‌های هوشمند میان‌رده سری Redmi تا به امروز توانسته‌اند عملکرد بسیار خوبی را از خود به‌نمایش بگذارند و شیائومی Redmi Note 13 Pro یکی از این میان‌رده‌های دوست داشتنی است که در برخی از مشخصات فنی در نظر گرفته شده، چیزی کم از یک پرچمدار ندارد. این گوشی به صفحه‌نمایش بسیار با‌کیفیت 6.67 اینچ با رزولوشن 1220×2712 پیکسل از نوع امولد با نمایش 446 پیکسل مجهز شده است. از جمله قابلیت‌های قدرتمند این صفحه‌نمایش باید به نرخ بروزرسانی 120 هرتز و ح ...",
        brand: "شیائومی",
        rate: 4.4,
        price: 17749000,
        discount: 0,
        specifications: [
            { question: "فناوری صفحه‌ نمایش", answer: "AMOLED" },
            { question: "رزولوشن عکس", answer: "200 مگاپیکسل" },
            { question: "نسخه سیستم عامل", answer: "Android 13" },
            { question: "اندازه", answer: "6.67" },
            { question: "اقلام همراه", answer: "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای" },
        ]
    },
    {
        id: 310254,
        title: "گوشی موبایل شیائومی مدل Poco M5s دو سیم کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 8 گیگابایت - گلوبال",
        desc: "سری Poco گوشی‌های هوشمند شیائومی را باید یکی از موفق‌ترین سری‌های میان‌رده این شرکت دانست که با بهره بردن از مشخصات فنی مناسب، عملکرد بسیار خوبی را به‌نمایش گذاشته‌اند. شیائومی Poco M5s هم یکی از این گوشی‌های میان‌رده است که به نسبت قیمت در نظر گرفته شده، از مشخصات فنی مناسب و قابل قبولی بهره برده است. در نمای رو‌به‌رویی این گوشی به صفحه‌نمایش با ابعاد 6.43 اینچ و رزولوشن 1080×2400 پیکسل از نوع امولد مجهز شده است. صفحه‌نمایشی که از جمله قابلیت‌های قدرتمند آن می‌توانیم به نمای ...",
        brand: "شیائومی",
        rate: 4.4,
        price: 8309000,
        discount: 0,
        specifications: [
            { question: "فناوری صفحه‌ نمایش", answer: "AMOLED" },
            { question: "رزولوشن عکس", answer: "64 مگاپیکسل" },
            { question: "نسخه سیستم عامل", answer: "Android 12" },
            { question: "اندازه", answer: "6.67" },
            { question: "اقلام همراه", answer: "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای" },
        ]
    },
    {
        id: 310255,
        title: "گوشی موبایل شیائومی مدل 13T 5G دو سیم کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 12 گیگابایت",
        desc: "شیائومی 13T یکی از گوشی‌های هوشمند میان‌رده این شرکت است که بدون هیچ تعریف اضافی، باید بگوییم که در کنار بهره بردن از قیمتی مقرون به‌صرفه، به مشخصات فنی قدرتمندی مجهز شده است که در برخی از موارد نه تنها چیزی از یک پرچمدار ندارد، بلکه توانایی ارائه عملکرد حتی بهتر را هم دارد. یکی از این مشخصات قدرتمند بدون شک صفحه‌نمایش این گوشی است. صفحه‌نمایش با ابعاد 6.67 اینچ و رزولوشن 1220×2712 پیکسل از نوع امولد که در کنار تمام این مشخصات قدرتمند، با توانایی نمایش 446 پیکسل در هر اینچ، ک ...",
        brand: "شیائومی",
        rate: 4.5,
        price: 25800000,
        discount: 3,
        specifications: [
            { question: "فناوری صفحه‌ نمایش", answer: "AMOLED" },
            { question: "رزولوشن عکس", answer: "50 مگاپیکسل" },
            { question: "نسخه سیستم عامل", answer: "Android 13" },
            { question: "اندازه", answer: "6.67" },
            { question: "اقلام همراه", answer: "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای" },
        ]
    }
]